加士居道二收一應該點行

油麻地上加士居道橋二收一

正常右車讓線
但差佬話過左轉線位（即係地下無左轉road marking)
就代表佢變左前車

如果左線車一直行而相撞，左線車輸
咁係咪岩？

呢啲位其實真係鬥前
你明顯咁前過隔籬線，無論邊邊都係你贏

右車過隔離線時已經攝左喺前面
差佬話佢扭過黎嗰時我已經係後車

咁睇撞到咩位
你撞佢前門 就應該計你贏
撞佢後門 就應該你輸

左一架, 右一架咁過, 從未預過有碰撞, 態度好緊要

佢撞我右後門

咩方向呀？

匯合位，合理需要下 CUT 線
有時唔一定係路權拎邏輯

冇記錯最右線先係正線上橋去觀塘及香港。
1 線最左係左轉上伊利沙醫院路，2，3 線直去何文田及香港方向，最右 4 線上橋去觀塘及香港方向。
所以你真係錯。

硬係有啲死柒頭覺得快一個車位或者慢一個車位好重要

紅隧真係二合一要拉鍊咁行，但樓主果個位唔係，佢要cut 去最右線應該要等人地架車過咗先，佢以為係二合一，人地要讓佢。

次次行都左一架右一架, 大家既潛規則

唔明點解有d仆街貪少少快篤油

咪由得佢篤囉, 等佢過左先行

有得唔急嗰陣
專登想過又唔過咁讓多幾架車俾人過
排自己後面嗰架就會無耐性自己凸出去搶位封線
呢個時候自己就會有充足空位施施然過線

梅花間竹咁入囉
你要玩野咪篤油頂死佢

讓一讓駛死咩 快極咪一兩個車位

佢撞你後門就點都係你贏啦下話
如果你係後車咁佢點會撞到你後門

大概呢個位,右車唔打燈,KEEP住右邊行,
過左最後一格road marking時,佢喺我右前
我喺左邊行,之後超前佢
但佢越靠越埋,撞左

個差佬話,過左最後一格road marking,
如果右車係我右前方,我後車從後而上,撞左就我唔岩

即係你篤油？

唔係,

左線面本身好塞車,已經車貼車,
右車臨到匯合點先扭埋黎